忠誠 同 靚仔 有冇關係？

無關
柒頭樣衰都可以多厹，有女朋友仲會周圍flirt，識新女仔

有關
靚仔冇本心

自己觀察身邊朋友同事，應該係冇關，純粹係人嘅問題

利申 好樣衰

忠誠勇毅進

我支持香港警察

唔關事 靚仔都可以毒撚專一

忠誠冇用，因為只有你先靚仔，別人才能看到你的忠誠。

你個解釋幾有深度

你唔靚仔＝忠誠係因為冇其他選擇
你靚仔＝有其他選擇＝忠誠先有價值

又好似岩

公司有個男神有女朋友，全公司最靚的幾個女同事一齊上都不動如山。有次佢飲醉左佢話由讀書開始就一直有女人投懷送抱，加上自己條件好，慢慢發展自戀心理，覺得同你做愛反而係益左妳，所以先可以企得咁硬。

結果表面上睇落好忠誠，班女同事追唔到覺得佢係好男人仲濕曬

愈靚仔愈專一

吳尊

忠誠、善良什麼什麼的都沒用，你得漂亮，最好有d錢。

真

男人天性花心。
靚仔有條件可以食好多女，醜男因為出來都無試過女人送上門的滋味，所以無得花心

唔靚仔跟本唔叫flirt 叫性騷擾

越靚仔越忠誠

一有女上就九沖㗎喇

睇下你點睇